覺唔覺得保險呢一行係應該專業d

本身要計晒風險 同金融投資 又有唔同product 好多好複雜既野

依家變到咩人想做都得 過氣明星 讀唔到書Mk sell 俾你
老實講 d英文條款自己都唔明 有咩說服力

利申： 唔係做保險

銀行賣保險就多多規矩要守
保險公司agent賣保險就求奇都得

Sales低資歷有咩問題，有料咪得
有料唔一定指學識既

直頭應該封殺班盲字都識多個既垃圾MK臭雞啦

條款呀剩呀嗰啲backoffice會搞
前綫sales狗sell野就得啦

on9

呢個真，跑數狗邊個中意做

但backoffice無錢分

將sell屎狗都當係，咁誠哥電器行賣電話條友咪電訊業？

有中文條款

咁買唔買都係client自己既選擇
如果賣保險都要識life contingency 同 loss model
咁應該冇乜人會做到保險sales

利申：都算係半個保險狗

10 個人買保險, 9個都唔知自己買緊果份係乜
包括我都係

咁又唔係個個都要FSA既
但係好明顯普通agent 其實都係照書講 唔知啲料點黎

成日係facebook曬嘢
拎嗰啲垃圾豬肉獎
仲以為咩國際獎項
原來係自己公司printer印出嚟
人人有份 再facebook多謝祖宗18代
多餘

back office班友其實幾專業
係班agent流流地
其實銀行都一樣retail rm都係流

就算知，之後好快會唔記得啲detail

所以買保險我要求英文保單，英文溝通
大家做消費者既要堅持，行業先會因應市場改變

但重點係就算啲agent有Financial math既知識
正常買保險嘅人都好難會明喎
保險佬咪又係會講啲唔講啲

結果買家咪又係盲舂舂咩都唔識咁被人呃左去買保險

事實係前面嗰邊只係跑到數 公司就唔會理你有冇知識
條款細則等等就係back office要理嘅野, back office就算唔洗見客唔洗sell客, 公司都會要求你去考牌
利申: 做緊BO位, 日日都想屌死前面班跑數狗

我想買保險
有冇tg?

呢個真
睇見都只係想恥笑佢
得佢以為咁自豪有好多人會羨慕佢
Like親個堆全部自己人圍威喂

外人見到就覺得嘔心

有d 保險佬係真心想幫人,
有病無錢醫係好可憐

咁睇agent 既表達能力既啫
連自己賣乜都解釋唔到
點叫我放心幫你買？

本身已經好專業不過買唔落手